有冇人對點判斷後車距離好有心得？

小弟架舊車冇reverse cam
經驗又唔多每次倒後行都好驚hi到嘢
有冇人都係冇cam但對後車/物件預得好準
過兩招嚟使吓

撞到野就會停

既然有自知之明咁點解唔裝個後泊鏡

搵次tun車tun到咁上下落車睇仲有幾多位，上車tun盡之後記住後鏡個影像

有諗過 係咪可以自己裝？

睇後面要停條線去到側鏡車身咩位

唔識就比錢人裝囉
裝個後cam平過整車同賠錢啦

講得好啱
我都覺得我總有日會奶嘢

我依家係靠望側鏡睇個碌同後面有幾近黑啲又睇得唔清楚
因為驚嘅關係成日唔敢tun太後，但發覺原來重有好多位諗起都覺得on9

我以前都以為自己手車掂
直到有一日可能分心
隊爆左bumper 同尾燈
整一整又3 千

你車速好快？

轉個頭望出車尾窗好難?

泊車靠燈影同開車門申個頭出車睇
Ps 無科技 靠食腦

有sensor架ma 長咇就停喇

睇燈影。

伸個頭出去、開門睇，睇燈影，睇週邊野倒影反射例如店舖玻璃或深色車身

如果係hatchback車搵下有無啲弧鏡可以吸響車尾

你有意識知道舊野喺後面就住就住咁倒車就 1-2kmh 咁行, 睇唔到有舊野喺後面就可能 4-5kmh 咁行, 隊左就好大力

另轉身望後窗玻璃咪得囉

裝後視啦~撞爛車事少，撞到人就大獲，有D撚樣知你後緊都要攝撚住入

聽聲

聽慘叫聲停

後波雷達都夠用

Sensor 都冇就劏九咗佢啦

大把DD柒頭，倒跟車都照行。

斬尾望玻璃 有尾就開門申個頭出去望